可唔可以立法唔俾啲人塞住條路

例如：禁止市民在主要通道或路中心停留超過30秒 再以監禁作為懲罰增加阻嚇性。

香港地人已經多，你仲要企定定係路中心等人/睇電話，阻撚住哂，企埋一邊真係咁難？

立法可以毆鬥 俾你打鳩佢